高普你點帶波架

你知唔知牙，琴晚果隊係西甲既冠軍黎架
你係咪有病牙
你揸住隊咁既殘兵鬥贏人地隊Barcelona牙

高普：
唔岩聽既說話你想唔想聽
你唔覺得你每年踢歐聯都好唔自然既咩
雖然你次次都領先，不過之後就會比對面狂攻
歐戰咁多競爭對手，你每年都至少柒番次
尤其是次回合
你每次都會比人cup
除非你克服到呢樣野，如果唔係
你無得同我Liverpool FC鬥

華維迪：快手d啦，趕住捧盃架
高普：睇黎條友咩都唔識架

我利物浦唔會輸比同一隊波twice

唔怪得美斯死留西甲

高汁

沙拿：不如咁啦，一齊去決賽。
美斯：我冇得踢呀！
沙拿：唔駛踢嘅，你嚟睇波架姐。
你諗下，我踢波，你睇波，幾有前途呀！

老實講，睇完尋晚場波更加覺得如果拎唔到英超，真係要怪高普，之前沙拿無態個時點解唔出沙基利奧歷治打正選，個幾場和波是但一場拿三分，今年英超咪我地拎囉

冇高普，你估拎唔拎到94分

真係fc 鬥

大佬呀
鏝成97分
輸比97分一分，一場波和左已經無二分，一個誤判或黑仔已經無左
我唔覺得痢狗有乜錯

一年前 羅馬隊賤種踢左我出局
佢同我講 華弟 你不如唔好做教練
你索性叫廢柴好啦
後尾我諗得好清楚
我要話比全世界知，我華弟唔係廢柴
我要做名帥
一年 我已經帶領西甲冠軍Barcelona 3：0利物浦 入決賽

反痢都唔係咁反
愛記水晶狼狗班撚樣已經難打
仲未計其餘5隊

華弟：你贏好啦 唔好炒呀 係歐冠又炒巴塞三四球
對球迷心理影響好大架

學上年疤迷串蝗狗咁講

歐聯成為痢狗既遮醜布

季中領先7分啊 點解我地唔可以都拎100分啊 我地成季輸一場喳 你睇下曼城輸左幾多場

重要英超比疤講成係垃圾咁

你確定你有睇波？沙基利派咁多膠

高汁文

有冇睇高普個賽後訪問， 聽完之後佢個種感染力真係幾好J
Fuck 佢老味

今季就算無，下季會有

利記 vs Ajax 應該好熱血

美斯：好似扭波咁，點扭啊，一拎波，插插花，個波推一推咁，咁就點呀，型囉
奧歷治：咁進攻咪好慢囉
美斯：咁你話應該點呢
奧歷治：你咪唔好死扭，一有埋門機會就唔好諗，射鳩佢
美斯：咁你咪射撚左出街囉

不過我唔怪你，你同我都踢左咁耐波，但你咩盃都未拎過

so9:我插水？我插花tim牙

疤狗已經到左極限，係時候到我Liverpool fc發揮啦

華弟：呢到無你想要既盃，唔該你去第二隊

我要買廢明奴
我買左so9啦 wow
我要買廢明奴
我買埋古天奴啦wow
我要買廢明奴
尋晚你比人炒wow
我有廢明奴我會入唔到波？
你再比錢利物浦，輸仲多啊

果條死仔話喎 佢開角球愈來愈慢
我就知佢開球愈來愈快

華d : 2個回合 兩場加埋最多分果邊贏
高普：哦 唔通加埋低分果隊贏咩

高普帶隊決賽勝率係幾多？

暫時有飛機盃

個世界第一無用架啦
踢場波嘔到衣家
邊有人踢波會嘔架

呢個得

btw改埋3萬蚊唔該

so9：
美c：
我見到古天奴同高普入左酒店
酒店？酒店？你有無搞錯阿！
三萬蚊 猶大
你講咩野牙
三萬蚊 做猶大阿，條友25仔黎架
你講咩牙你
我驚你比人滾咋！你打我？

我一早識你，你為左隻25仔打我？

繼續努力

三萬蚊好難夾到兩隊波

猁，兄弟，搽左佢

係西甲蝦蝦霸霸冇用架
夠膽出黎歐聯行一轉
依加知我利記咩料啦

大家為咗係呢個post鳩噏，翻睇咗套野幾多次

幾年前啊諾話佢睇野唔清楚，我就帶佢配眼鏡啦~
點知驗完眼之後話佢一啲事都冇

我同佢講，靚仔，你玩野啊！信唔信我濕你吖嗱！

佢同我講，唔知點解最近佢睇所有對手埋位守角球時都好似越嚟越慢咁樣，喺嗰個時候，我就知道佢開角球越來越快...

疤塞雞黎架咋
3:0過夜啊

FC鬥 FC鬥 FC鬥

本身就睇到識背啦

疤：你今晚贏緊幾多球
ajax:上半場
疤：我果晚都係
ajax:不如我地預備定決賽先啦

猁：你掂唔掂架，輸咁多粒
熱：我會努力架啦
猁：要法定時間完啊，你知啦，我要爭英超架嘛
熱：我會努力架啦

嘩，屎必斯達全勝

歐戰決賽

白痴 和左westham沙基利正選 和愛 奧力子正選
馬後炮就叻

直接d啦 點解唔贏晒38場

上帝，姐係點呀？串我？

嘩，係咁反cup，會唔會年年比人cup一次架

十九年前,西班牙最強
利安奴美斯古捷天尼
當時既天才足球員
好多球星話我知
你可能係全世界最多榮譽既人
可惜,你十九年前選擇左亞軍庭
唔去西班牙,跑去亞軍庭
有時一個決定可以改變一生
足球係,做人都係
不過,做人…有d野真係難以預料
你發夢都估唔到,勝利女神會背叛你
發火就岩啦,球員係應該有火架

呢D先係波黎架嘛
25古配 全能型前鋒 國寶級前鋒
又BIG GAY又黃金中場
呢隊波砌左幾多錢

拼圖王:屌,勁極又咪英超

疤:嘩,垃圾利起死回生WO,點解唔見左沙拿既

高普，你唔好玩得唔得啊？上次你地連波都唔識入，今次你仲拎隊咁既野黎，我怕你會輸多十粒WO

Cls

好正

波友
猁迷
鏝過左猁啊
我一早估到啦
你又知?
利咁撚耐帶親頭都柒開,鏝咁多精英都跟住佢尾,就係要令佢大意,到尾段先過佢
咁佢咪輸緊
咁又未必

你知唔知高普用左幾多金錢黎tune呢隊波
淨係條防線已經用左億幾

睇net spend
On 9